連尼住好耐冇蒲頭

政治批護緊？

庇護